香港有咩神秘 唔敢去偏僻嘅地方?

eg沙頭角

個標題 個個字我都明，串埋一齊就唔明

西貢